連仔可唔可以改到block左條友後，被quote既內容都睇唔到

應該做唔到

依家block 咗同無block 真係一鳩樣

單係人手quote都分唔到喇

邊個quote 條on9死全家

內容冇記認

一係整個按keyword自動過濾

e.g. "✗"

quote黎為左屌既不如索性block左去啦
大家有d共識，一齊block左條撚樣，等佢單機
冇人理佢佢自然會收皮架啦

認同，會quote佢既人都係on9

一陣佢將個✗轉埋做圖片

邊個quote block 邊個
quote 得嘅都係on9

整到嘅
可以搵contain再for loop find再hide，不過都係緩兵之計同埋得chrome用到

但係block人唔係有上限㗎咩
呢啲根本唔係長遠辦法
打返正字咪冇人捉/冇人屌

岩岩睇原來an狗有JavaScript返屋企寫

阿MISS, 去 => 佢 都見唔到?

戇尻x 戇㞗

quote乜撚野啊

肥絲 禾可吾可以羅個A家？😁